所有胡師傅同我入黎！

我近排操到個胸實曬，想啲內臟都比啲掙扎，令到個功能同抗打擊力強啲，有冇咩辦法

幫胡師傅奶袋底

好似激戰咁搵條撚屌起勢打你個肚

健左心未?

改埋名做胡師傅就得